聽日會唔會黑雨？

唔想返工

不可能

唔撚會

早d瞓仲好

無撚有可能